# Spotify - App React


Spotify Website - React, gemaakt door Yusuf Koc en Emre Azikci.

Mijn bijdrage aan dit Project:

- Inrichten startpagina
- Searchnav aanmaken
- Gebruiker kan doormiddel van een search muziek opzoeken
